美斯=LBJ

同意=
唔同意=

ching幾時見lbj係球場散步

LBJ係黑人 美斯唔係

雖然唔鍾意LBJ , 但係你都唔好侮辱佢

成日眼神防守企喺到唔郁啦

蒼天在上 點解要係朕既人生之中按排班蛋散隊友

玩具又點能夠同運動比呢

LBJ為咗拎冠軍周圍轉會
美斯幾時因為呢個原因咁走？

成日.............

占士米八 美欺唔係

六尺八呀米八 個個連登仔都打得NBA啦咁

Lbj敢去其他隊證明自己，美斯只係敢留係巴塞

C朗咪仲似lbj
大家都好努力 唔同既係c朗有冠軍

messy free go mu

收皮啦 睇電視都係同其他人差唔多高

講到LBJ冇咁

LBJ係盡晒力兼有極好表現但都要輸，雖敗猶榮，美斯就。。。

阿古獸係JR?